我懷疑我仲係受精卵個陣雄性激素分泌不足

鼻扁眼闊又單眼皮 耳仔細兼腎虧

額頭又平 眉骨又平 下巴又縮

我懷疑我仲係受精卵個陣雄性激素分泌不足

男生女相，仲要係鄉下妹中算柒個隻。

好想死，身體好撚廢，同相書講既完全中晒

gay?

好直，淨係對女人可以自然勃起

後天操囉，人妖由男變女都得啦

個樣點操

好羨慕人地眉骨突突地

自拍一張黎睇下

Still very gay

男生女相應該係靚樣黎

拿，個五官精緻就係

我呢，就生着鄉下耕田叻過男人個種女人相

標準毒撚相

我都懷疑係
性能力好廢

sosad

有無諗過食激素

快貼

關咩事丫 你基因垃圾咋

有咩分別

樓主假膠 完

即係似賓賓樣？

仲之樣柒都仆街

不論外觀上定相學上

拿 分唔到男女有兩種
一種係靚到分唔到男女
另一種係樣衰到分唔到男女